同大家宣布同盟正仆街食屎狗戲

平時小睇tvb
難得覺得好撚掂啦
點知今日
吊你老母
易先生變左傻系
呀杰變左on9rainman2.0
又發現呀杰條屍又冇死又唔交代
Rainman都臨死都唔打死埋令熊
係咩事呀大結局
臨尾搵左呀旺黎拍戲 ？？？？
？？？？？？？？？？
？？？？？？？？？？

140話大力推一推